有冇高手話畀我知點解烏冬嘅鈉質會特別高過其他粉麵

例如係意大利粉米粉 嗰啲

烏冬多佢成幾十倍

係乜嘢原因係因為製造過程定係佢嘅成分

如果拿生麵作比較，烏冬內的鹽份的確相當高。因為製作粉團的過程需要鹽使粉團變得穩定和和使烏冬麵條變得有彈性。決少了鹽，造出來的烏冬會缺乏嚼勁。

但有時我喺度諗意大利粉都好有口感好彈牙但 鈉質相對少四五十倍

意粉有蛋